[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5092)

我回來了

Fast

有冇人g chi日職半大

慢

刷角啊

快啲入波啦垃圾美職

美職場場得一粒點撚樣賭

和主5.9倍

封角封咁耐

3個po jm9

封乜9

仆街買咗主隊晉級500
原來打漏咗個0

英撚追和算啦，都唔望可以贏錢，走盤好嗎

冰

橫濱咪撚刷住 睇佢老母臭閪封幾耐

咁撚多人開post做乜9

1001又唔開

Gel得啦 比盡咪走盤 睇個勢都無波入

下世小心啲啦

新英撚呀屌佢老母

美職入得1粒返屋企啦

連登才子 我屌你老母
又要lm又要人派
1001唔撚開po
派佢死全家

依家幾C 啱先入左12.5b 12定13

13

支持

11

根本美假除左fcla唔會開大波

細細愛好者

馬會封撚夠盤未？

日假封完角未

水狗goalll

水手goal?

水手goal

狗會驚就咪撚開盤喇

水手goall

做乜撚嘢成日封

馬會推介又中

水手世界波

推

美假唔入波托咩

世界波

炒撚左個盤手啦

再幫你gel

成撚日封封封

新英廢到呢

1:1

英撚追和啦屌你

水手11

1-1

1:1水手

個龍縮手
好彩1-1

Nba

割草式靚到

半大秒收

平半易汁到🤟🏻

水手秒半大

屌你老母 水手好撚正氣NBA 半大

咁就半大

一早話左主晉
重心：水手客勝

針左10k 我走先了各位手足

水手角球打算封幾耐

屌啊 今次買入球細又要輸？

[8]札幌岡薩多 1-1 橫濱水手[11]

咩話1:1

傻閪水狗
屌

買親上盤入完都俾人nba
on撚99

之後到新英撚

一分鐘都冇

半大只需一分鐘 cls

半大只需15秒
日職

13.5s頂撚實阿

半大只服水手

半大

新英撚都11ok?

美職1:1未

彈出黎以為炸

真係nba

半大派錢。。

成班報假 block撚哂你地

新英倫追和一世球迷

英撚入未呀

點解可以一開波入波 你老尾個10條友請返嚟企

入注即場和既機會都無

水手個龍好撚ON9

黑單幫我屌ok
水手半場 12 13

水手個龍係咪ON9 成日企咁出

屌你英撚學下北海道啦屌你

美職場場1球完

留意到日職大波啲飛好撚硬
開波十分幾鐘 1.95 1.75
初係2.05 1.68

應該仲有排入

2-1？？？

2分鐘反杯

2-1

中

追和啦 求下你

2:1

屌你水手

屌on9水手

札幌cupppp

日職nba

操盤手係咪全家中左肺炎？冇精神唔好返工啦

札幌2：1

都未開返又入

下

Cls

咁樣全大 痴撚線

2:1

水手個龍門On9戈喎

反cup你老母

英撚快入

賽前2.5b 原來派錢

嘩 呢隊汁咗佢啦

北海道三個正選無出？？？？

2分鐘入3粒

屌佢個ON9龍

好撚橙

傻系呀哈哈

仆街死啦，秒俾人反cup

停吓啦

1.37

水手個龍無啦啦出左來，又汁唔到個波，比人射空門

個龍走咁出

6.5入球細想買

配合劇本姐，你估真係踢波咩，打份工姐

17分鐘開全大

一個朝早輸5k

屌 原來asw有出

會反cup

準備笑到最後

呢個龍咁撚垃圾仲用

7.5b 有無手足同路？

3.5s點搞

笑撚死
0:1 個個讚 世界波

來回人間又折返地獄
水👋🏻手足咩心情

水手個龍真係on9架

3c

開撚到6.5？

飯倉大樹
又稱日職紐亞

英撚-10k

新英倫革命屌你老母

water dog

1:1 一世球迷 英撚

先係有個後防假身想fake 人俾人偷鳩埋

16 :0-1
17: 1-1
18: 2-1

新英倫革命我僕你個街

咁真係世界波既

ok

有冇絕殺追和

主晉手跳收錢了

3：1

迪祖亞拿vs阿特拿斯

補4 無劇本了

屌北海道真.nba

cls

又一個大陸仔

革命呀和波啦唔該

ASW 要左水手

新英倫絕殺 勁

7.5s收息

19: 3-1

無啦啦半大全大

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5014)

召喚中間人

快手c

水手落後 刷撚爆 不過冇得買

僕你老母 仆呀

日職最強假波

主盤不敗 主又Cup埋 即場無野買了

90分鐘會幾比幾

係咪最快反杯紀錄

屌，語音聽錯咗

你老母你都幾撚煩

美職2.5S

水手再cup

7.5b最後一注？

S派錢

封完角未 垃圾狗會

而家仲嬲撚過北海道直接2:0

3大煩膠名不虛傳

Asw真飛

3.5等爆

屙完屎返嚟 fg秒收 仲要2:1
發生咗咩事

日職乜野事
3分鐘3球

6.5s有冇人收息

1:1 正

No goal 20倍

水手針

3:1

乜撚野呀傻閪

屌我想玩角呀

新報假撚？

上路了

block得

痾個屎 2.5s就爆咗

水手1:0 gellllllllllllllll
1:1 屌出聲
2:1 ????????????????

水手入番球先

輸到傻撚咗
block得

屌 依家回到三國咩

新英撚成班落地獄

sor睇錯

費撚cashed

想買角 封完未

1:0ft

一場英撚輸鳩哂

日本J1聯賽
北海道劄幌岡薩多 v橫濱水手0/0.5
足球 (滾球)讓球 (0 - 0)
北海道劄幌岡薩多 @ 0.92
投注額: 1,000.00 可贏金額: 920.00
確認

想gel了

CUP埋

收皮啦屌你老母

最後幾多角？

等和尚算

話時話 狗會頭場終於開半大

最後食角吹完場

岩岩爆1角 dklm

屌你新英撚真係好撚廢

卜你老母個系呀我

日假幾時開番角球

主 兩大主力未出

買兩場西兩場，今日啲波惡賭到

奧撚x費撚 Gel

第四個入球 北海道

13.5s

停撚到完場

無入球最後一注算 幫大家入下波

中半和 0:0半膽＿
輸1.5大 英撚ngx2

無賭過

咁快豬晒
依家先晏就
夜晚有排玩

費城主晉中 隱陣
水手反cup 勝

又玩外圍急電

5.5/6s派$

又比美職迫害最後一角都唔開

有無手足一齊買細波練下心

我屌佢老母

仆街 太投入工作無買日職

真心睇咗個app

啱啱睇live 90+4 14c 球證唔比開 但事實 主 訓地都訓4 5分鐘啦 未計飲水 我屌你老母補4分鐘

開撚埋佢啦屌佢

真係好撚嬲

係咪最後13c

屌輸到傻撚咗
禁多咗個0

2球都輸個ON9龍

真 唔比開呆左

手足呢個app ios有無得down

有無人派起機

水手快撚啲cup

有

睇盤師？

唉

5.5細

rip

有機

封完角未

革命1.77 比狗買

...祝中

祝中

派我

中！

美職唔興補上補，夠鐘就吹

Lm等派

叫咩名唔該哂手足

g100al!

我諗緊點解個0禁咗3下
上四口都1k 1k買 慣撚咗手

G10OAL!

今季美職劇本半0全1呀

屌你老母
馬會操盤年薪幾百萬
請你返黎撚？
封完未

美職球證死老母

*g10Oal!

lm

真 有咩事就封 屌你老母

直接開場封到尾 幾撚好做

收撚皮啦得狗 早排燈撚到傻閪就收哂皮
宜家贏幾場就沖出嚟柒 笑4

水手個龍廢到咁都做到職業球員

點撚樣啊 封撚夠未啊

仆街noo c

屌 咁都死唔去抵派啦 10 3 100

水手個籠仆街死未

岩岩有個話主晉硬
真係好識波

I

屌得好

我

Lm

走地5.5/6 gogogo

未完㗎

老世
出糧比我未

今日有d運 度多條無敵角球過關 訓先

1111

玩成朝 先贏2舊水

她

Tg?

發覺成日去到一萬關口就係要跌番落嚟

真 封撚到2046

好地地北海道入咪算囉
唔明點解要咁樣撚鳩買水手d人 嬲撚到

點解無左#302

因為你無派我

真係當正自己大蛇咁

水手反cup 5 1 100

下角開主就買客下球
下角開客就買主下球

Me

美職個球證全家中武肺死啦屌

k

問得狗 佢好撚勁

Ok

有冇人gun左12點日職大波

過街老鼠得狗 食撚完我啲屎未 傻仔

水手

5.5s gogogo

嘻

半主穩到

有機既 試過一次美職十分鐘2:0買無入球 頂到完場
果時咁岩睇好2.5s

大 點會唔係大靠大注輸到出名既大蛇

傻閪得狗 你睇唔睇到唔係重點黎嫁 你有無腦嫁

又係你個傻鳩

block左你啦 屌我得蛇都唔0知死

水手就係入左一球世界波之後，其實佢地連傳波都未做好

點反Cup啊

狗會請你返嚟封角？ 屌你老母

。。。。你有無腦嫁 字都睇唔明

傻撚得過得狗衝出嚟咬我 點知唔夠講敗走
仲有你啊 你邊撚個啊 想幫得狗奶撚埋我屎眼？

嬲到all in 買哂水手ng 一係跳樓一係返本

球證送12m 咪得
唔難

有冇人同我一齊驗腦 買水手cup

日假唔洗睇架啦

角球1-2
入球2-1

得狗隻狗黎㗎

賭到咁 有咩為

革命廢到

封撚夠未

我諗起自己買熱狗對李城3.5細低水都死唔去

封撚完角未啊屌你盤手

贏返學費

咁應該係跳樓啦，有鬼咁多世界波咩

你收皮

無見一排咁撚搶口

沉迷賭博

愈睇到啲no. 斷下斷下
就知啲狗吠得好勁

半場cup佢！

發覺唔睇場波就唔會有咁多嬲嘅情緒
睇完新英撚又衝房買左北海道ng

又唔爆埋13.5

又唔俾買角...

咁撚廢 作客讓人平半

緊急突發

廣島 VS 名古屋鯨魚

賽事中止

名古屋鯨魚DF 後衛中武漢肺炎

唔好再投注

北海道有兩係外援，點輸啊

水手啲人都搶唔到佢兩個Ga波，防都防唔住

Thanks 老友

買12.5b佢唔派

嗰隻角 就嚟搞癲我

你邊撚位啊 護犬護撚到好似你咁柒 得狗無錢出糧比你？
狗糧啊

美假晉級派左未

管下你啲狗啦
點做波po風紀

最尾真係有角屌球證吹雞

想allin前鋒-1了

大佬早餐

又角球喇屌你老母狗會

原來北海道咁多外援，後備席都仲有兩個，咁撚有錢北海道

我轉左工好耐
宜家轉左行做職乞
你有冇得派d俾我？

唔好出黎獻世啦 返你個燈谷做大蛇啦食屎狗

PP姐

屌你呀 話我大佬係狗

美職仲未派角既

slow

你開到po

你大佬邊個

又大戰

我鯨

冇角買開黎托柒咩...

呢到仲有邊撚個係得狗隻狗 出嚟屌過

中間人

呢到唔係有人貼現金出黎咩
叫佢比張你

水手cup未……

馬會啲操盤手食屎？連續兩場咁閪
廢到咁就咪開即場角

今次真係鯨魚擱淺啦

其中一個只係泰仔

咁既垃圾都用

認個傻閪做大佬
帶眼識人ok?

而家先開返屌你老母

可以一齊屌金碧旺旺 公敵

中左英撚革命伏，又要追數 ,美職正仆街

依加啲泰仔先勁

唔通認你隻走住黎屌既食屎狗咩 笑4唔笑4

水手唔刷角 開返都咪買

開返

垃撚圾波 水手

手足0尊

啲泰國佬狀態都好飄忽

快撚啲鬧交 我都嗌埋一份 屌晒你哋老母

如果計14日潛伏期

大分三神 + 鳥棲砂岩
清水心跳 + 大阪飛腳

已經交差感染

如果又爆炸, 應該成個J LEAGUE又唔洗踢

得狗先係喎

狗會見佢開始唔刷先開

最勁係佢 泰國美斯

食左藥未

又延得

水手半場7c派100

真 對佢負尊

笑撚死
同得狗個閪樣一撚樣

你條飛叫糊喎

買左札幌 訓個晏覺5點再上黎屌波
有結果邊個屌贏通知聲

內定我

完全封鎖左
上波po睇野順左
人都精神左吖

開頭見係咁對攻佢地驚撚到

輸撚咗啦 13c 完

北海道好明顯係勁過水手戈喎

大佬，救我

14喎

跟你推左水手ng 睇live好似唔對路

我屌你老母 水手是無敵的

又鬧交

冇開到

我屌晒你地

水手d波立撚到 對住人地打快即刻變垃圾

似你？輸30都要拎出嚟講 笑4

覺得ng都係北海道

水手ng 5.5大

有無人近排電腦版個bet365成日load唔到

成個小學雞咁仲要攞尾彩 做大蛇做到比人追住黎屌 慘撚 過狗

下半場就會調翻轉 日假成日都係咁嫁啦

5

6.5 7.5入球大

有
要成日RELOAD

水手反杯

下 真嫁

水手唔係上年果隊

我依家興撚到火屎

躝屍趌路啦傻閪

個無入球點搞好 係咪當睇唔到算
唔想買下隊入波又要買唔中

水手ng企得咁硬 踢得閪到

水手456未
輸撚柒鳩死了

我屌你老母傻閪臭閪

半3全3成日有
完場你怨自己買得少

不過其實韓假先打外援啫
日職外援勁不過本土實力不相伯仲

唔好買住啦

6c -1快

之前燈撚到傻又唔見佢上水 贏幾場就大蛇上身

巴打

力做主客

77777777

快了

美職角派咁耐

我了

識野

但韓仔好撚中二病 成日唔出外援

一陣狗會 開唔開FC橫濱 對 浦和紅鑽即場 一陣有live

Hi 尋日有人扮你搵我

想知係咪費城晉級

啦 呢幾日 開3.5 通常都係3球都尾 你唸唸佢

2:1完派我

日假開返角

365 撚我

屌你我黎架On9 以後唔搵架啦

咁撚廢讓人平半 屌佢老尾

我依家就來顛呀 差唔多要上IFC

報假？

好似話第14無開

屌你老母差一隻 又針

點解唔搵 咁好傾

淨係今季有幾場一換鬼佬即入

Dllm

第一句問位邊 第二句講唔記得..

一陣想all in 696

屌我呢啲小戶 未試過5位數 想中但係又好似會爆

支持本土

係呀係呀 個球證傻撚咗 角球都唔俾開
佢都低能嘅 開埋先吹唔撚得 仲諗住開香檳慶祝
返嚟又見到水手閪 點樣接受

你之前del左我 仲嬲緊

柏雷可唔可以13:1

跟你推哂了

屌你老母臭西瓜

強陣

補飛囉

其實有機 入左咁多都攰 下半抖下

攬住一齊死 好兄弟！

博佢反低？

前一場反完底 之後即jump

呢場仲買水手係咩心理
Erik,Nakagawa,Marcos Jr全部都無黎

贏撚緊啦

見到呢到啲大戶個個都買主客下隊

主3個正選冇出

696強陣

好耐無見 掛住你

贏硬
等派

5.5/6s水泥gel

得狗記錄

川崎前鋒 半大❌
賓福特❌
新潟天鵝❌
松鼠❌
愛媛❌
現代1.5/2大❌
高平❌
修✅
李斯特城❌
史卓加斯特❌
森林❌
莫迪半大❌

置頂呢個

你唔信佢嘅時候就

一陣比男朋友見到唔係咁好 作都有上波po

北海道ng

我頭三場信左佢 結果..

第幾個浪 最假

作？林作？

ON9 仲買696 對賽輸哂咁濟 主場仲要讓得平手 低水 到底有幾無腦先會買696

咁係因為你唔夠信念

水手反cup

希望手足會贏返

唔信佢就會贏 例子：撚狗天鵝

水手下半反cup456
齊叫

水手點都和啦

佢

Bin 9佢
等佢終於贏返1,2場就大蛇上身

我覺得有機喎

早排去左邊

泰國美斯

你有無睇即場 俾主隊禁住屌 攻又攻唔撚到 防守又西

水手主力又無出 個龍又廢 北海道點輸？

神奇更衣室

無入球？

C浪 因為成插水

主5-1會死幾多人

神奇更衣室 驚東咩 劇本要做主客

果然有料到

下半場就唔同哂

番工囉唔洗做呀？

武肺喎 小心身體
祝
安康

有病未必死 冇錢開飯好快死

水手啲後防根本防唔到北海道個七號，次次都要犯規先拉停到佢

想買角

做職乞夠開飯

呢排2手飯都無得食
無哂堂食

養我未

Mon撚實最多一日比你乞到2-300 番工一日700

5點食飯

一日邊有2-300咁好

6點前大快活好多人爭食

你渣

依場3:1完

二手咖喱可以+ 飯+ 配菜 + 茶
0蚊
梗係多人爭

仲食m記
叻

今日水呢

你明唔明嗰種感受 墨假3.5b 絕殺 開心到我
之後英撚65mins 刷到12c 心諗有成25mins 呢獲仲唔水泥gel 越睇越焦急 好啦 去到最後比埋嗰一c我
諗住開香檳 鬆一口氣 仆街原來唔俾開喎！嬲撚到極點
好啦 都閪咗啦 返嚟睇水手 俾人NBA反cup 你阿媽閪 咁樣撚鳩我 我果刻嬲撚到痴咗線 諗都唔諗all in 水手ng 同水手共存亡

依家後悔緊屌你老母

睇黎水手大船

今日全日本大雨警戒

自己睇路

無開做咩仲補飛
不過支持你

之後買咩

水手ng 唔中就閪

早晨

角大水泥gel

兜唔切架啦
認咗佢咪算

早唞

午安啦

小弟有個問題 琴日換左iphone 11之後 球探冇左通知 有冇人知點搞？

我屌你老母 無人會派你

水手刷角啦 唔刷點追和

馬會藍名單

5.5/6是咪收得皮

換咗個小弟做小妹先有人答

S等收錢

去球探設定開 用其他啦仲球探

已經重新裝過了

唔乞水手
Cup 唔撚到

捉到你啦
唔洗諗住spin到走

屌你狗

啱啱訓醒

Hi 夥記

佢有武肺驚去黃店傳染到大家

點搞好

掉撚左佢啦

馬會真係好低效率仲未捨得派美職角

冰左

坐報案室 輕鬆

用咩app好

波post風紀/第一追擊手

仲數緊

狗先得閒

係囉 屌 今日狗會做乜撚野 封角又封咁耐

LIHKG

主復賽0敗

你

成日揾啲無用嘅證據
越描越黑

Home office少人返工

支持中間人

寧願每個月爆卡賭都唔做狗

水手踢撚到好似領先人咁

見到水手踢到咁，反Cup都唔想叫

1000無日球手足好撚穩陣

客觀事實陳述
無個人情感投放

水手好撚廢

咁你公開你個馬會ac以證清白

家人

可以 冇乜交易紀錄就得

喂喂喂

一早認咗咪無事
又無人歧視你

GEL

垃圾水手後半場搓搓搓 > 失波 > 又俾人禁屌

手足個NO GOAL

原來開左波,無人屌角嘅

不如快手31等我唔好心掛掛乞求你輸半

咁外仔囉

水手㩒制 開波逼害nogoal

留名有人一陣幫你gel埋

見到水手踢到咁，點入波

個個都買角細 屌咩鬼角

PM me
@hugo1991

唔會歧視動物 不過要餵佢食狗飯

水手入多球畀我輸半收屍得唔得
屌你老母個垃圾龍害人不淺

未到劇本時間 等下

原來呢場我與波post為敵

睇個勢似主4

屌通頂未訓教啊 個1千搞到我心掛掛訓唔著 陣間點賭落去

篤手指ok ?

nogoal手足 咁就收一皮

快啲整多2粒啦

早d爆左咪輕鬆晒？

58分鐘就gel

你地班仆街來gel爆我

Dllm 3.5b唔係要針吖

水手上力未？

札幌個主場靚過水手果個咁多

幫佢分擔份喜悅

角大已死

買角細成日捱到加時爆角 人生浪費咗好多時間同金錢落去角細

刷角啦水手 唔刷點追和

仲未派，全部在家工作？

好撚廢隊水手

兩邊都有兩倍 入唔入好

登場

水手第一球點撚樣入架

捱埋呢場就訓啦

10角都好汶水

又黎

北海道win仲有1.4

真派錢

個龍垃圾,細力遠射都接唔到

即刻訓

跟手要去到5點先有波

屌 隻優越狗好煩

平時既水手而家已經12個

呢排weed既價錢係咪貴左好多 個個屋企冇野做

依兩日好似唔見佢

雖然你on9跟錯大佬 但agger

你個單唔通就係手足既Nogoal

刷角啊水手

150/g

雲巴 我call咗Uber 啦

世界波遠射入架，你以為佢地咁廢可以組織到入去射波？

一開波刷完兩c 去到10幾分鐘已經落到8.5
角大就有鬼

點解會 拎貨仲平左

其實香港係咪好多人食?

邊到等

長訓

下場

去叫雞？

貴撚到

位手腳仲有26分鍾收1萬 唔知咩心情

淨係ig打個tag都大把dealer

帶口罩屌？

角呢

無呀 咪差不多
係多咗師奶賣

半6全7 屌你老母

Demand increase ma

Ifc啊

手腳我想補下隊 兩邊都冇心水

買黎煮餸？

你又唔block,不過今日我都會block你

雲巴呢排有冇去apa

水手打假 點解仲未入

水手杯

排緊隊上頂層

你買左乜 叫左咁耐

雲巴依家去spa係咪真係戴口罩手套

2:2

要買都係搵朋友介紹好啲，好撚多都溝左野

去鬼咩 條數尋日追返一大半 今朝又針撚哂

呃完角大就無角

SUPPLY咪一樣INCREASE左

入未呀屌你北海道

隊水手真係好撚垃圾

口罩only 要量體温

驚就等3倍2邊1k

做dealer姐 有可能安全掛

食油算

捱住啊

水手冇柒頭

見到有人話要手套 姐係打飛機屌膠

入多兩粒啦屌

水手落底出波
札榥都唔出腳檔波

快入多球大家開心

水手唔係一哥？？？

可以溝咩

水手cup到？

幫12倍no goal巴打頂實

想去但驚肺炎

客12碼

missed

錯有錯著

前鋒就得

no goal穩到

頂住

爐

12m

場場落後
70分鐘終極反cup cls

屌 仲7c

北海道落飛嘅

好似1k飛

nogoal手足： 點解唔㩒多個零

一早講咗買細

11k cashed

小戶得1k起家 冇咁多錢

請問下半場開左波未

仲有20分鍾有10K

水手都唔知踢乜9係睇北海道會唔會入多粒姐

1k起家咁你都贏幾多

Gel定頭

No goal gel

2020仲球探

而家個個幫你gel
嚇到瀨屎未

水手得三腳中龍
上場唔係好撚鍾意爆我細波咩
我買埋4.5s收息，爆我呀

你開左爐未？

北海道橫濱俾多4角

成班賭仔提子到

屌唔等啦

依隊水手真係好正
贏緊波果陣就踢琴好似輸緊咁
輸緊波果陣就踢到好似贏緊波咁

你媽B的快給水手兩個點球

踢完3分鐘就想收工

Gun

依加水手除左用十二碼之外，仲有咩方法入到波

竟然退縮

屌你上半場買左等到依家

Og

咁一陣客入左點撚樣算

扑野都戴住口罩？

冇知一問 點解仲有人用球探？

我鏝輸兩粒繼續慢慢猜

建議補2邊

對家og

都穩收9k 除非客入 不過冇乜可能

入到房除

水手係咪未入錢？

9.5B博一博 唔信下半場連4隻角都無

等緊客3倍

Cup左未？

你幾倍買左no goal

成班友gel人個no goal

下 入到房除既咩？

想搏下客勝

14

唔撚係半3全3吖 迫害我3.5b

肯輸半未

咁有咩好用？

準備針

褲兜除埋啦
何況口罩

12喎

都係戲子
贏緊果陣咪以為係鏝城，好似識飛
輸緊果陣又以為自己實cup到，慢慢猜
到依家無乜時間，開始心急，點知球球飛機
心態問題

水手踢緊咩9

真係冇

唔係12咩？

頂得緊喎巴打

講完望一望 14買唔到變咗12冇留意到

依隊水手真係上年戈隊來？

要三神定前鋒好

5.5/6 平注掃到落4.5/4s表示震緊

仲係2:1

今晚曼城
大衛斯華最後一場喺曼城了

似和到2比2

快撚啲3:1啦

賣左去邊度？

似有撚用咩

似

ON9 唔失多球都偷笑啦

水手快3倍啦 頂唔緊

留意返日職冇球隊連續贏過兩年冠軍 所以水手今年閪波都係正常

之前係咪傳美職

點解覺得入到

咁無似啦，3:1

買得喇 不敗

l定m先 派幾多？

無角 on9

一場英撚清我袋

今晚英超睇邊場好

10.5b 都開唔出,隊水手角都無隻

中12k個位ching派ok？

前鋒？

主勝穩到

半6全7

好似話返西班牙

快D補飛啦屌

12倍買咗 1k

今年日職好易賭 場場696 水手對家

水手仲係度3腳中龍咋

no goal頂到全場派我
10 5 1000

緊唔緊張

水手反Cup只需？

下1場

開心 10.5s

LM

有無人8 點輸到而家

唔係話返拉斯彭馬斯咩

水手輸半幫全po含

派幾多
Lm

？

見到都覺得爽 幫你頂實

呢場比手腳嬴啦,唔好入

有人話我似李嘉誠

dllm冇！

好感動 連登有咁多善長人翁

Fc橫bin上場比呢隊水手數4球
紅鑽係咪食硬

呢隊水手係唔係上年個隊黎
後場傳失派膠 斬波又斬到勁遠

仲震緊

派你老母
撚狗？

中必蛇
快派錢

好撚難賭呀

hi

讓比其他有需要嘅手足ok

你乞左咁撚多

水手輸半我都中肺炎喇
求下你輸半

Dllm 撚手足

no goal 巴入埋客ng 啦

都賺夠啦，想俾錢人洗

姦殺多換人 似有多球

震到仆街 仲震過買角細

乜咁多善長人翁派錢比佢都留明

高度似？

又贏50k?

準備2:2

咁串 使唔使日日C007

下半場做梗咩

買咗

髮型似

8.5可入？

場波打完個3分鐘完左了

最後10min

生命作賭注

shhhhh

no goal一買就gel定
係等完場
好過買大波叫足全場都冇

應該有多球

無尼加奧 仲川輝人
仲買水手既

我屌你老母水手，十分鐘同我反Cup啊

杜甫回水未

買左4/4.5s

仲有個小小太空人 p牌係咁乞

你洗鬼用C007
場場中 唔洗入錢

我了x2

直接補個即場大波啦

收到 PP姐

跟咗黑單 jump 哂

賭仔條命邊忽值錢
社會垃圾

Gel得啦。。我針先

我先行一步

覺得會主4 希望1k nogoal 巴打中

你咋

呢個傻閪上次中500冇拎 抵死

閪鑽上場都輸4粒 打和啦

你買左咩？

主4仲點中

8888

補咗幾多先

佢想派人

要左3.5/4

客4ng

跟左滴露水手ng

我自己覺得姐

屌左先

兩邊1千

咪撚成個怨婦咁la 衣家我lm派佢 又唔係要人派

準備 5 連

半6全8 暈

8角了

求200起機買5點

水手黎料了

美職角細

點都贏

G持

-4

屌。。。。6/6.5s都買左細注

+0.25易撚到

9

半3全3 我Dllm

兩邊做下好心 比我中鋪勁

閪波無問題，係踢法好有問題姐

北海道快入